大埔有無事？岩岩有人衝上車n大叫

岩岩發夢 搭n車番大埔
有班人衝上車大叫去過金鐘嘅落車！！
又話有埋伏又話廣福有鬼

有朋友係火車站頭先係安全
想知大埔有無咩最新消息
有朋友唔敢番黎

利申：岩岩係屋企醒番

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

有無大埔人？？

聽有背景既朋友講粉嶺上水既大粒野出緊去大埔 大埔都唱晒雞 叫你個朋友小心D

吹

大埔墟站有唔少街坊，不過唔清楚有無出去

大埔FB有人話
「我而家係大埔渣車兜黎兜去
大埔墟 廣福 富善 富亨 大元
大中 太和 暫時未見大量白衫or可疑人物
0226」

大埔人
暫時冇消息

出大埔唔係出元朗？？

聽講大埔墟站安全

大埔站有百零人係到 無任何動靜
利申發夢中

大埔都有呀 未知道陣間會唔會真係出事

係咪有記者？

有數名